稅單問題

其實係咪打錯字，寫減又要我交，一頭霧水。

你睇清楚上面行字先啦

佢無寫錯

19～20年你要交0蚊
你之前交左8363做預繳
所以佢退8363比你

但同時你要預繳出年，1萬2左右
所以total係交4千左右

交咁少錢？

就係唔明先問

Thanks

樓豬意思係咪個減應該屬於上面個行應退還稅款

我都未